<p align="center">
    <h1 align="center">TCC - ApCoders</h1>
    <h4>Sistema de gerenciamento no ramo condominial.</h4>
</p>
<br>
<p>Obs.: Usuário e senha para acessar o sistema: user - leticia, senha - 123</p>

<p>Arquivo para importação do banco de dados: bancoDeDados.sql -> na pasta raiz do projeto.</p>

<br>
<h4>Desenvolvido por Letícia Borchardt, 2022 - ApCoders.</h4>
